岩岩行過勝利道有間寵物店入面啲狗係叫到好嘈

警察話平時都係咁
但我唔見其他鋪係

警犬都話正常就應該正常

你識同狗講野咩
呀sir話點咪點囉

怕入面唔知發生咩事所以啲狗先係咁叫 希望真係無事啦